有班防暴係石硤尾美荷樓出現

如題

搞咩 有無圖

推下

又 老戰開花 重現盛世

冇圖
咁岩行過見到
信就信，唔信都冇計

係咪有文宣手足